祖記新衫輸波 C朗諷敵將矮小後道歉

【Now Sports-體育】換上新裝的祖雲達斯周日敗走羅馬，而球星基斯坦奴朗拿度嘲諷羅馬翼鋒費奧倫斯太矮小，隨即道歉。

祖雲達斯周日在聯賽作客以0:2不敵羅馬，球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）於58分鐘與羅馬球星費奧倫斯發生言語衝突，打手勢侮辱對方不夠高，並指：「矮仔，你無資格跟我説話。」

費奧倫斯賽後談及矛盾的起源，「我們為對友得到治療，兩次暫停比賽，但他卻兩次繼續進攻。高拉洛夫上半場就放棄突擊的機會，這就是我們的質素。他是金球獎得主，以為自己甚麼都沒錯，還在場上胡言亂語。」

此外，祖雲達斯周日首度披上來季主場球衣上陣，新波衫放棄傳統只有黑白直間，而是一半黑、一半白，中間加入了粉紅色直間，網友賽前已對新設計很不滿，紛紛在社交網站抗議，形容是史上最差的設計。如今新衫落場即落敗，也許會更招人批評。

件衫點都好過啲倒模衫啦

他首

美斯

好差咩 未見過獌果件野餐布？

認真，呢啲咪叫霸氣，美斯一世都做唔到

尋晚插水

「矮仔，你無資格跟我説話。」 資格論

算唔算人身攻擊？

Go YMCA la diu

牙朗又陰啲陰啲串我美欺

係鬥心

佢之後都講咗sorry，只係無心之失

慈善球王，品格盡現
激勵對方生高D

件衫想點

岩呀，美斯想打人都要跳起打，醜到

屌 呢條友真係早死早着 又強姦又無品

我朗都道左歉啦 仲想點先

死矮仔連打人都要跳起

唔跳你想佢幫你打飛機？

奧倫斯 173CM
美斯 170CM

打返啱人個名先好出聲ok?